Прости нас, Юра, мы продолжаем уничтожать друг друга и планету. И просто быть вдвоём. 
И всё исчезнет в одночасье. 
Смеяться в тишине или под дождём, 
Обнять и не размыкать объятья. 
 
(c) Женя Гром-Рэй - И просто быть вдвоём. [club266816|MY VENDETTA] - Не Рай [сингл] (премьера 2019)
жанр: Alternative Rock
город: Москва С наступающим Днём Космонавтики!
[club60450550|Наш Километр] - Юра, прости... [Single] (2019)
Жанр: Soft Rock
Город: Воронеж
Скачать: https://bit.ly/2G4UI2H Postfacktum- Будь собой (2019) Спящие радары- Всё зря (2019) [club165477511| Схима] - Бесконечное Утро (2019) Группа: [club4998914|Корабль Призрак] 
Сингл: Девятый Вал
Год: 2019
Жанр: #MelodicMetal
Местоположение: Россия, Воронеж Группа "Альянс" вернула свой 1987-ой. Музыканты восстановили первый клип на легендарную песню "На Заре". Теперь спустя 32 года мы сможем его посмотреть. Константин Ступин, Алексей Ракитин- Год Чумы (2019)
#КонстантинСтупин #russ_rock Линда- Положи меня рядом (Single 2019) Утром мотоцикл уйдёт в рассвет. 
Прижмётся девушка и скажет "Привет!" 
И ветер в лицо - это чистый драйв... 
И все кричат "Кайф". Парижский Sin'дром - "На дне" (по лезвию) Live 2019

https://vk.com/syndrome_de_paris Группа: Ротация
https://vk.com/rotacia
Сингл: Колокола Свободы
2019 VA- Взгляд На Гранж Через Призму В 360 Градусов (2009) 
#Grunge #Alt_rock #DIY ГМГ - "Техника Безопасности" 2019, https://vk.com/club18143470 (последователи гр. ЦЕНТР) https://vk.com/musicinthelighthouse
Группа Маяк, с дебютным релизом раздает тёплые и душевные эмоции. 
Indie, Indie Rock, Indie Pop
Russia, Ufa
2019
#маяк #musicinthelighthouse [club17542948|Аивер] - Нестрашно(2018) 

Видеоклип на сингл «Нестрашно» группы Аивер — история о том, как в самое тяжёлое время находятся силы поверить в чудеса, которые обязательно произойдут

#russ_rock #russia #indie_rock #art_rock #pop_rock Мы не придумали, что написать в аннотации к альбому, поэтому просто послушай его. 
 
Исполнитель: [club144882088|Л.П.Ш.] 
Альбом: О важном и Не очень 
Откуда: Россия, Новосибирск 
Жанр: Punk, PostPunk, IndieRock Краш- тест- Crash test (2017)
#Metal #Punk_Rock #russ_rock Трогательный клип от группы Animal Джаz [club158622695|некондиция] - Железный фаервол (2019, Single) 

#punk #punk_rock #rock Исполнитель: Квэнди 
Дата выхода: 2019
 #Rock #Alternative Новый клип группы Би-2
#Би2 #russ_rock [club11799797|WILDWAYS]- Нью скул (2019) 4 апреля- Мой океан (Single 2019)
#4апреля #russ_rock Аффинаж- Ни за что не скажу тебе прощу ( Single 2019)
#Аффинаж Новый клип группы План Ломоносова Almanac - Научи как жить (Audioslave cover) [Видео] [2019] 

Исполнитель: #Almanac 
Город: Рязань, Россия
Клип: #Научи_как_жить (Audioslave cover) [2019] 
Жанр: #Hard_Rock / #Video
Tags: #музыка / #новое / #клип / #видео БУЛЬВАР - Счастье где? (премьера клипа) 

Делопроизводство: DVAcine 
#blvr #блвр #группабульвар #счастьегде [club174331278|•WHISCARY• ] сайд-проект [club5345708|ByCoverSky] - Берега ([club4579233|Макс Барских] Cover)
Жанр: #Alternative_Rock
Страна: Россия, Иркутск [club97963344|Летеница] — Колыбельная (Live 2017) 
Жанр: #Folk_Rock
Страна: Россия, Кострома [club158622695|некондиция] - Одинокая вечеринка (2019, Single) 
 
Если вы часто чувствуете себя одиноким, но хотите отрываться и весело проводить время, то эта песня про вас. 
 
#pop_punk #funk_rock #rock Что если всё это- страшный сон и на дворе 2000 год и тебе надо просыпаться в школу и мама приготовила тебе завтрак, а по радио Лёва с Шурой поют "Полковника"? ТВИН ПИКС- Надежда на солнце (2019) Чайф- Все девушки Бонда ( Single 2019) Свежий сингл питерских экспериментальщиков Rollercoaster, выпущенный в преддверии нового альбома 

#indie #grunge #posthardcore Дороги Меняют Цвет- Твоих лесбианок (Single 2019) 
#ДМЦ #russ_rock [club174589019|Игорюша мс feat. dj Санек] - Боль хрущевки (2019) 
 
Это история о потере и поиске своего "Я" внутри холодных бетонных коробок, музыка из глубин твоей души. Адская смесь британской рок сцены 60-х, синт вейва 80-х, пост панка 90-х и новый незамутненный взгляд на искусство. 
 
#electronic #experimental #retro_avant_garde_post_jazz_punk #rock #Indie Мёртвые Дельфины- Тихий не океан (2019) 
После долгого перерыва группа выпустила третий студийный альбом
#МёртвыеДельфины #russ_rock Trubetskoy- Зашевелит бит (2019)
#Trubetskoy #russ-rock Исполнитель: Начало! 
Дата выхода: 2019
 #Rock #Alternative [club60450550|Наш Километр] - Стоп [Single] (2019)
Жанр: Rock
Город: Воронеж
Скачать: https://bit.ly/2EGRHVy Ромарио- Не ради радио (2019) 
#Ромарио #russ_rock [club151645008|Sasha Darko] & [club4091754|Вирь]
Эдельвейс (2019)
Sludge Rock / Experimental
#russ_rock Сегодня Би-2 представили пятую часть сайд-проекта "Нечётный воин": "Нечётный воин-4. Часть 2. Retro edition". Пятая потому что был "промежуточный" "Нечётный воин- 2,5"
#Би2 #НечётныйВоин #russ_rock Вашему вниманию новейший сингл проекта с готовящегося к выходу в 2019 году четвертого альбома..

Исполнитель: [club9255071|ТIТЛО]
Сингл: #хуйзиме 
Откуда: Электроугли/Электрогорск, Россия 
Жанр: post punk, electric punk, noise rock, post folk ROZOVYI&MINILIFT - Птеродактиль (2019)
#Electro_Rock #russ_rock Almost You- Время обещаний и сожалений (EP 2019) 
#Metalcore #russ_rock [club58183059|GroTTesque] feat. [id5103489|Николай Ерохин]
([club2233318|Сказки Чёрного Города]) - Стальное Сердце (2019)
Melodic Metal / Steampunk 
#Grottesque #СказкиЧерногоГорода [id273989426|ХПБ] — Королева пустых трамваев (official video) [club160294008|SARA] - Не страшно сказать (LP 2019) 🖤 
 
Не потеряй драгоценное время, отведенное на счастье..

#russ_rock Радиопомехи - Лунапарк(2019)  [club816440|Абсолютно Хорошее Настроение] - Гулливер (2019) [club4998914|Корабль Призрак] — сингл «Из Темноты» (2019)

Heavy metal, Hard Rock
Воронеж, Россия Самая трогательная песня этой зимы!
Заключительный сингл с нового альбома группы [club93452861|RockElectra] - "Отпускаю"
Rockelectra – Отпускаю [Single] (2019) 
Жанр: Rock / Gothic / Female Vocal 

Слова - А.Савин
Музыка - М.Новиков
Оформление - Павел Суворов 
Сведение - Максим Новиков

Город: Москва (Россия) 

#rockelectra #rock #music #рок #альтернатива  [club53162165|ХПБ] — Королева пустых трамваев (Single 2019) 

"Снись мне по пятницам..." [club26050917|Группа Ассура] - Версты 
#russ_rock [club107828645| Spherus] - Восставший (2019)
tribute to Сектор Газа PIGGY`S YEAR! 
GOD SAVE THE PIGS! 
Группа Год Свиньи https://vk.com/piggysyear 
Приглашаем всех в группу на дебютный релиз сингла "Говнарь и Хуйло". 
Ждем лайки, репосты, комменты, впечатления и добавления. WELCOME к нам!🤘🏻✌🏻👍🏻😎 
Новые матерные куплеты тети Куни из Одессы. Приватные, свинские истории пидовских захолустий и околоток. Липкие сюжеты из личной жизни двух свиней. Хрюша Говнарь и Ебений Хуйло главные действующие лица и герои скотного двора. Джордж Оруэлл в сторонке громко отрыгнул и сплюнул: "Совок! Чмо бля! Хррр тьфу!" Год Свиньи - каждый год! 
Штырь - во!кал; 
Хмырь - гитарюга; 
Упырь - басилла; 
Колдырь - барабасы. 
feat. Amy Glammy - пение & Lindsey G - пиано. 
Производство - Pigasus Studio studiopigasus@gmail.com 
Говнарь и Хуйло на: 
Soundcloud - https://soundcloud.com/user-555222878 
Deezer - https://www.deezer.com/ru/profile/2597100042/personal.. Без билета- на кассете (2019)
#Безбилета #russ_rock [club15959593|Гралица] - На Круге, На Золоте 2 (2018)

Bandcamp » https://vk.cc/90fy7d 
Kroogi » https://vk.cc/90fp9I 
iTunes » https://vk.cc/90fiSV

#avantgarde #tribal #jazz #electro #indie Новый альбом группы 7Б- Атмосфера (2019) Группа "Вежливый отказ" официально издала свой дебютный альбом "Опера-86" Группа: AMANAVA 
Дата выхода: 2019
 #Rock #Pop_Rock Выступление на ТВ группы ДДТ с песней "В последнюю осень". Взято из архивов Гостелерадиофонда. Немного русского рока [club91831861|из Новосибирска]

2019 

#russian_rock #rock Исполнитель: ПОДОБЛАКАМИ 
Дата выхода: 2019
#Rock Исполнитель: [club816440|Абсолютно Хорошее Настроение] 
Клип: Гулливер 
Откуда: Волгоград, Россия 
Жанр: Progressive Punk Сегодня свой 49-ый день рождения отмечает сооснователь группы Би-2 [id517004529|Шура Би-2]. Наши поздравления! [club170289816|SLONIC GREEN] - КИБЕРПАНК (2019) 
 
Россия, Пермь. 
 
#grunge #8bit #emo [club26050917|Группа Ассура] - Степень свободы. Электричество (31.01.2019) 

#russ_rock [club98053469|INFECTED REALITY] - Все меняется (EP)(2019) 
#Infected_reality #russ_rock I.C.Wiener - Письма (2019)
#icwiener #russ_rock Калинов Мост- Даурия (2019)
#КалиновМост #russ_rock Команда Баг- Пятница (2019)
#КомандаБаг #russ_rock Монгол Шуудан- Паровоз анархия реинкарнация (2019)
#МонголШуудан #russ_rock Отправляемся в путешествие с [club158466361|обходом колыбели] У неутомимых бунтарей появится возможность (совершенно бесплатно и безопасно) осуществить свои фантазии. Так же вы узнаете о том, что волнует типичного горожанина в суете современных будней. Подслушаете, полные надежды, обещания странного моряка, которые он адресует своей возлюбленной. Вам приоткроются тайны неведомых путей: тайна Красоты, которая правит миром, но у каждого своя; тайна Солнца, которое не только согревает, но и опаляет. Узнаете зачем приходят ангелы и, возможно, вам посчастливится расслышать их тихий шёпот, обращенный к закрытому дверью сердцу. И как высоко бы не летали ваши фантазии, вы всё равно никогда не забудете обратного пути и всегда сможете вернуться. В завершении, вы почувствуете, как хорошо просто идти вперед и ничего не бояться, ведь после Нового Года всегда должна быть надежда на новую и лучшую жизнь, полную восхитительных моментов счастья!. Мы ждем, а вам осталось сделать только шаг. 27 января 1944 была снята полностью блокада Ленинграда
"Мой город сохранил лицо 
Прорвал блокадное кольцо..." Divine poison - Амбивалентность (2019) 

#indie #postbard #acoustic Peter Pan the band- Послушай и застрелись (2019) ТимерТау- Иди за мной (2019) Кот-Баюн- Кот-Баюн (2019, ЕР)

#Folk_rock   Сегодня исполняется 47 лет Сергею Михалку. Наши поздравления!!! [club161260461|Эстетический Клуб] [2019]

#pop_punk #experimental [club7314792|ХБС] - Представь Себе (2018) 
 
Четвертый двуязычный альбом вологодских музыкантов с неизменно мелодичными и лиричными мотивами ДДТ- Мир номер ноль (1998) Crackthelight- На грани (2019) [club38219570|5 МИНУТ] - Мало половин (cover - Бузова\Отпетые мошенники) 
Жанр: #Alternative / #Rapcore 
Страна: Россия, Воронеж [club26050917|Группа Ассура] - Бультерьер (single 16.01.2019) 
 
#группаассура #punk #indie #rock #alternative Группа: Жерани 
Альбом: Шар в лузу (2018) 
Состав: 
Иван Гуськов (вокал) 
Роман «Металыч» Гурьев 
Павел Мурашов (Бас-гитара) 
Евгений «Джон» Лайков (барабаны) [id123344135|Сергей K@rim.off] - Про Дурачка(Cover Егор Летов) Дейта Мейра - Хатико (Single 2019) [club2233318|Сказки Чёрного Города] - Том III. Меж раем и адом (2017)

Третий студийный альбом знаменитых воронежцев. Очередная часть мистической саги, наполненной сказочными героями и таинственными персонажами. В качестве интересного бонуса - совместный трек с Андреем Князевым ("КняZz", "Король и Шут").  Последний вздох жако - Храм (2019) 